Documento gerado sob autenticação Nº CKV.306.170.T9B, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6068                  de  11/07/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°37583,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de VIGILANTE, do Quadro de
Pessoal  desta  Universidade,  RENATO  PIERETTI  DUARTE  (Siape:  0358836  ),   para  substituir    DANIEL
AUGUSTO PEREIRA (Siape: 0358720 ), Coordenador da Coordenadoria de Segurança, Código CD-4, em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 01/07/2017 a 15/07/2017, com o decorrente pagamento das
vantagens por 15 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
